周子瑜算唔算係歷史上氣質最接近柯德莉夏萍既女人？

柯德莉夏萍：

周子瑜：

兩個都係可遠觀而不可洩玩嗰種氣質

Onlun79

接近佢多d

拎優質白人同亞洲黃狗比？

定延正過柯德莉夏萍

樓豬onlun9 twice黑
拉

招黑dllm

yes or yes

ab 最似

周子瑜大選前一日係台灣都專登飛走
幾靚都冇用
更何況佢只係普通料

分唔到

又關事

夏萍年代邊有咁多化妝補品，你靚就真係靚。

Ali 先係

個笑容有啲似本庄鈴

戀愛咗

我女友~_~

好有氣質

讓我重新開始 別要綿綿無盡地等 最怕一個人
妳的心已在我心 彼此的世界早已拉近
來日形影不分 更加相襯 平凡生命裡已多個人
每一天讓我可給妳情深深一吻

子瑜顔值大暴走 全方位劣化

支瑜

Moon river~ Tsz Yu 好靚女

已經睇咗呢個vlive八次